比$270去助養兒童

如果你一個月搵得$12000，再比$3000家用
你會唔會比$270助養兒童

會
唔會

認真post

太少資訊，判斷唔到

一言難盡，家家有本難念的經

我係自私撚
得幾千閒錢就算喇 自己都唔夠錢黎衣食住行 點理得到人

老實講句 捐錢真係幫唔到幾多 呢d落後既國家無個個性知識 越生越多 只會導致越黎越多呢d小朋友出現 資標不治本

唔會, 生佢出黎無野食無水飲唔係我責任!

問佢老豆點解扑野唔帶袋!

佢國家唔係第一日無野食無水飲

明知咁撚窮就唔好生啦正仆街

得9千自己洗不如你都俾人助養下仲要助養

唔會. 自己冇飯食個時邊個人養我?

比條撚佢咩

自己都唔夠錢洗

有錢人肯出力先有用

捐condom 好過捐錢比佢地la

269.9會養左班慈善寄生獸，0.1會去到受助人手上(一日唔比飽飯佢食，寄生獸就有得食)
結論自己諗

「每5秒鐘，就有1個小生命無奈離世」「今晚，瘦弱嘅阿伊莎又要捱餓」「科菲會因為飲用唔乾淨嘅食水而死亡」「只要你每月捐出50蚊，就可以令佢哋喺絕望中重見曙光！」睇到香港救助兒童會（STC），一個又一個令人悲痛嘅悲慘兒童故事，配以震撼嘅畫面，相信已令唔少人慷慨解囊。

捐錢當然係好事，不過你「每月捐出50蚊」背後，佢不單抽起16蚊做行政費，當中仲有啲錢，有可能已經成為「豪食Ritz-Carlton擦鞋基金」了。

上星期二《蘋果日報》頭版報道，STC大花筒，每花費100元，只有67.7元作公益用途。根據2015年報，全年總支出1.27億元，其中有4088萬元用於籌款或行政開支。

機構當然例牌否認自己亂揈錢，不過事實係點？用一個例子答你！話說，STC喺2016年底搞咗個籌款晚宴，當日星光熠熠，當然呀STC大金主徐子淇、大使甄子丹都有出席。

唔關你搵幾錢，而係你係助養班高層，唔係兒童

就算100%嘅錢都係俾個細路
我都唔會俾

等佢地識用condom再講

識人仲讀緊書返pt揾得三四千，比完家用同自己洗費，仲助養左個大陸小朋友，個個月月尾都呻冇錢
何必呢